# 本README文件是关于张帆的git版本管理的说明文档

### 一、张帆仓库中的内容： ###
* 包括5个文件：“C++PPT”和“基于平面控制的POS误差补偿方法研究”和“论文”和“伪距定位”和“载波相位定位”.
* 下文对每个文件的内容进行详细说明。


### 二、对于“C++PPT”文件夹的说明，本文件中包括： ###
* 1、C++大学教程中的第二章，第六章、第十章的PPT的PDF文件及其LATEX源代码
* 2、“C++PPT_figures”文件夹，用于存放三章PPT所涉及的图片信息
* 3、“SDUST_figures”文件夹，用于存放山东科技大学校徽及其标志信息
* 4、author_info文件以及preamble文件均为LaTeX源代码运行所涉及的作者信息以及相关宏包命令


### 三、对于“论文”文件夹的说明，本文件夹中包括： ###
* 1、《基于参考平面特征的POS误差补偿》论文初稿（在改写中）


### 四、对于“基于平面控制的POS误差补偿方法研究”文件的说明，本文件中包括:  ###
* 1、《基于平面控制的POS误差补偿》的C++程度代码，程序可以求解点云定位、特征面参数


### 五、对于“伪距定位”的说明，本文件中包括:  ###
* 1、“单点定位”文件夹。内容是伪距非差的C++源程序代码，为QT编程实现
* 2、“伪距双差”文件夹。内容是伪距双差的C++源代码程序，为QT编程实现


### 六、对于“载波相位定位”的说明，本文件中包括: ###
* 1、载波相位定位的C++源程序代码，为QT编程实现。采用的是M-W方式去除模糊度的方式编程实现


### 七、对于“团队计划申请书”的说明，本文件包括: ###
* 1、团队计划申请书文档

### 八、对于“济南材料”的说明，本文件包括: ###
* 1、传感器撰写文档（编写中）
